【性教育】女師和13歲男孩做愛 還秀替老公口交照給全班看

消息，去年學期快結束時，被其他老師看到蘭佛在課堂上坐在班上一名男同學大腿上講課，消息傳出校方開始留意蘭佛與學生間的互動。五月23日學期結束當天，同學都已離校，僅一名13歲男學生留在教室，據這名學生在庭上作證表示，蘭佛開始親吻他，「然後就這樣開始了」，「我們大概做了30分鐘，時間真的不太夠用」，此時校長突然敲了教室的門，蘭佛立刻推開男孩，並叫他躲到課桌下，事後並要求男孩做偽證「留在教室替老師搬課桌椅」，「這樣說就對了」。

檢方偵辦這起案件時又有更驚人的發現，原來蘭佛習慣對班上的男學生有親密舉動，總有肢體接觸，甚至常邀約男學生吃「閉門午餐」，席間談話生冷不忌，私底下還會送手機等禮物給學生，更有多名學生指證，蘭佛曾在課堂上拿她自己替丈夫口交的性愛照片給同學傳閱，「讓人感到很不舒服」，「真的非常詭異」。

蘭佛共面臨3項性暴行(Sexual Battery)與3項與未成年的非法性行為(unlawful sexual conduct with a minor)罪，雖然她在法庭始終未曾認罪，上月底仍被陪審團判處有罪，本月29日將宣判。（於慶中／綜合外電報導）

孤島

冇圖好危險

快點

唔差

個鼻...
冇咩事我都係返出去先

我可以，我得啊老師

右邊果張成個男人咁...

我有講過呀！

我ok呀
miss我又要!

我絕對冇講過

快點強姦我

當我有講過

有綠卡我肯

老師個樣好惡

快點鞭策我
快快快